大家係咪覺得每次死人都陪民陣鳩行就舒服哂？

上次梁生犧牲，200萬人鳩行之後爭取到啲乜？

今次又打算300萬人和平鳩行，搏全球媒體讚揚，拎埋諾貝爾和平獎提名，然後訴求0達成，係咪好振奮？

下一個呢？500萬人？

點解唔會師金紫荊，50萬人 vs 5000狗，
直接搵林鄭傾計？

要繼續做無謂嘢定試新嘢，自己諗。